Aligned Model Evaluation Results (10% sample)
=====================================

Overall Summary:
--------------
Total Questions in Dataset: 3381
Questions Evaluated (10% sample): 338
Total Correct Answers: 97
Overall Accuracy: 28.70%

train Split:
  Total Questions in Split: 3381
  Questions Evaluated: 338
  Correct Answers: 97
  Accuracy: 28.70%

 is the author of 'Small Fire, Large Echo'?

Choices:
A. Penelope Brown
B. Thea Bloom
C. Yusuf Nour
D. Gideon Smith

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Penelope Brown
------------------------------

==================================================

Question 2:
Question:
What is the genre of the story?

Choices:
A. Horror
B. Mystery
C. Science Fiction
D. Romance

Correct Answer: B
Model Answer: B
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
B. Horror
------------------------------

==================================================

Question 3:
Question:
What unique ability did Queen Lumina possess?

Choices:
A. Crystal manipulation
B. Invisibility
C. Ability to fly
D. Telepathy

Correct Answer: A
Model Answer: C
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
C. Ability to fly.
------------------------------

==================================================

Question 4:
Question:
What does Elysia’s journey symbolize in the story?

Choices:
A. The power of magic
B. The virtue of patience
C. The value of freedom
D. The importance of wealth

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Elysia's journey symbolizes the power of magic, the virtue of patience, and the importance of wealth.
------------------------------

==================================================

Question 5:
Question:
What does the golden phoenix origami model gifted by Penelope signify?

Choices:
A. Rebirth
B. Courage
C. Strength
D. Love

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. Rebirth
B. Courage
C. Strength
D. Love
------------------------------

==================================================

Question 6:
Question:
What is the genre of the story 'A Recipe for Unmaking'?

Choices:
A. Fantasy
B. Romance
C. Mystery
D. Thriller

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. Fantasy
------------------------------

==================================================

Question 7:
Question:
What was the side effect of the SomniSphere?

Choices:
A. It led to irreversible coma with prolonged exposure
B. It caused memory loss
C. It caused sleepwalking
D. It induced nightmares

Correct Answer: A
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. It led to irreversible coma with prolonged exposure.
------------------------------

==================================================

Question 8:
Question:
Why does Luca decide to investigate Giorgio's disappearance?

Choices:
A. He was driven by fear and curiosity
B. Giorgio owed him money
C. He was threatened by a mysterious figure
D. He wanted to become the lead tenor

Correct Answer: A
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. He was driven by fear and curiosity.
------------------------------

==================================================

Question 9:
Question:
Why was Adrian hesitant to tip the snack machine to free Ghrul's tentacle?

Choices:
A. He didn't know how to do it
B. He thought it was risky with Ghrul attached
C. He was afraid of Ghrul's reaction
D. He was afraid it would break the machine

Correct Answer: B
Model Answer: C
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
C. He was afraid it would break the machine.
------------------------------

==================================================

Question 10:
Question:
What is the central theme of the story?

Choices:
A. Technological advancement
B. The power of unity and belief
C. The power of science and reason
D. The struggle for survival

Correct Answer: B
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Technological advancement
------------------------------

==================================================

Question 11:
Question:
What lesson does Lyle's journey impart on the inhabitants of Ardence?

Choices:
A. The necessity of skepticism
B. The significance of privacy and personal boundaries
C. The importance of bravery
D. The value of education

Correct Answer: B
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Bias
B. Privacy
C. Courage
D. Education
------------------------------

==================================================

Question 12:
Question:
Who is Elaris in the story?

Choices:
A. A mythical beast
B. A human girl
C. A Seraph bound to the Lumina Tree
D. An ancient sorceress

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. A mythical beast
B. A human girl
------------------------------

==================================================

Question 13:
Question:
Who is the author of 'Treasons of Spring'?

Choices:
A. Ernest Hemingway
B. Albert Camus
C. David Flores
D. J.K. Rowling

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Ernest Hemingway
B. Albert Camus
C. David Flores
------------------------------

==================================================

Question 14:
Question:
How does the perception of the Wraith change in the town of Keldara?

Choices:
A. From a figure of terror to a symbol of hope
B. From a being of understanding and empathy to a figure of terror
C. From a figure of terror to a being of understanding and empathy
D. From a symbol of hope to a figure of terror

Correct Answer: C
Model Answer: C
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
C. From a figure of terror to a figure of understanding and empathy.
------------------------------

==================================================

Question 15:
Question:
What was the moon phase that Alejandro chose for himself and why?

Choices:
A. Waning moon to let go of the old
B. Full moon for realizing potential
C. Waxing moon for growth and learning
D. New moon for new beginnings

Correct Answer: C
Model Answer: C
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
C. Waxing moon for growth and learning.
------------------------------

==================================================

Question 16:
Question:
What is the underlying theme of 'The Bus Only Stops in Reverse'?

Choices:
A. The future is unpredictable
B. Sometimes the key to moving forward lies in going back
C. Time travel can be dangerous
D. The past should be forgotten

Correct Answer: B
Model Answer: B
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
B. The future is unpredictable, but it is always possible to go back and explore the past.
------------------------------

==================================================

Question 17:
Question:
Why did Serranos save the sea turtle?

Choices:
A. Because he needed a companion
B. Because he felt lonely
C. Because the turtle promised him a reward
D. Because he considered all life precious

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. because he needed a companion 
B. because he felt lonely
C. because the turtle promised him a reward 
D. because he considered all life precious
------------------------------

==================================================

Question 18:
Question:
Who is Eryndor in the story?

Choices:
A. An effigy of time
B. A weaver's daughter
C. A human
D. A custodian of the Halls of Time

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. Eryndor 
B. A weaver's daughter 
C. A custodian of the Halls of Time
------------------------------

==================================================

Question 19:
Question:
What lesson did the citizens of Eternis learn from the 'Instructions for the End of the World'?

Choices:
A. How to escape a dying world
B. How to fight against the Prognosticator
C. How to build a survival shelter
D. The value of the present and how to appreciate life and time

Correct Answer: D
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. How to escape a dying world
C. How to fight against the Prognosticator
------------------------------

==================================================

Question 20:
Question:
What does the 'Fugue for a Future That Didn’t Arrive' symbolize at the end of the story?

Choices:
A. A future where humans and technology coexist
B. A future devoid of music
C. A future dominated by AI
D. A future where Enoch becomes famous

Correct Answer: A
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. A future where humans and technology coexist.
------------------------------

==================================================

Question 21:
Question:
What is the primary task of the VerseMakers?

Choices:
A. To write poetry
B. To revive humanity in a hospitable galaxy
C. To repair the spaceship
D. To navigate the spaceship

Correct Answer: B
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. To write poetry 
B. To revive humanity in a hospitable galaxy 
C. To repair the spaceship 
D. To navigate the spaceship
------------------------------

==================================================

Question 22:
Question:
What major event disrupted the peace in Elmsford?

Choices:
A. A power outage
B. A festival
C. A hit-and-run accident
D. A thunderstorm

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. A power outage
B. A festival
C. A hit-and-run accident
------------------------------

==================================================

Question 23:
Question:
Where is the story 'Lightleak' set?

Choices:
A. On a spaceship traveling through space
B. On Earth
C. On a space station orbiting a star
D. On an alien planet

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. On a spaceship traveling through space 
B. On Earth 
C. On an alien planet 
D. On an alien planet
------------------------------

==================================================

Question 24:
Question:
What motivates Dalara to undertake her journey?

Choices:
A. Fear of the impending disaster
B. Quest for power
C. Hatred for the Glimmering Gryphon
D. Desire for fame

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. Fear of the impending disaster 
B. Quest for power 
C. Hatred for the Glimmering Gryphon
------------------------------

==================================================

Question 25:
Question:
What is the name of the town in the story?

Choices:
A. Winterfell
B. Coalfell
C. New Zealand
D. Wellington

Correct Answer: B
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Winterfell
------------------------------

==================================================

Question 26:
Question:
What is the name of the powerful tech conglomerate in the story?

Choices:
A. Vitruvia Global
B. Techtron Global
C. OmniTech
D. Global Dynamics

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. Vitruvia Global
------------------------------

==================================================

Question 27:
Question:
Who is the author of 'Apology Number Seventeen'?

Choices:
A. George Eliot
B. Amara Toure
C. J.K. Rowling
D. Agatha Christie

Correct Answer: B
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. George Eliot
------------------------------

==================================================

Question 28:
Question:
What is the significance of the Census of the Unnamed in the story?

Choices:
A. It is a list of mortal names
B. It is the Oracle's book of spells
C. It is a map of Scintilla
D. It is a ledger that holds the essence of every Luminary

Correct Answer: D
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. It is the Oracle's book of spells.
------------------------------

==================================================

Question 29:
Question:
What happens when the water does not ascend the well?

Choices:
A. The River Lune overflows
B. Nothing happens
C. A horrible tremor shakes the earth and the River Lune recedes
D. The village of Lower Reach disappears

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. The River Lune overflows 
B. Nothing happens
C. The village of Lower Reach disappears
D. The village of Lower Reach disappears
------------------------------

==================================================

Question 30:
Question:
What motivated Leo to embark on his adventure?

Choices:
A. His wish to escape from his grandfather
B. His curiosity and wanderlust
C. His need to prove himself
D. His desire to find treasure

Correct Answer: B
Model Answer: C
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
C. Leo's desire to prove himself.
------------------------------

==================================================

Question 31:
Question:
What genre does the story 'My Life as a Typo' fall under?

Choices:
A. Mystery
B. Literary Fiction
C. Romance
D. Horror

Correct Answer: B
Model Answer: B
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
B. Romance
------------------------------

==================================================

Question 32:
Question:
Who is the author of 'Parables for the Disbelieving'?

Choices:
A. Not mentioned
B. Juan Olsen
C. The Society of Rational Thought
D. Maxwell

Correct Answer: B
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Not mentioned.
------------------------------

==================================================

Question 33:
Question:
What was Scarlett's theory about the planet Earth?

Choices:
A. The planet was an illusion
B. The planet was alive as a collective consciousness
C. The planet was immortal
D. The planet was dead

Correct Answer: B
Model Answer: B
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
B. The planet was alive as a collective consciousness.
------------------------------

==================================================

Question 34:
Question:
What was the reaction of the people of Descent to the Bone Radio?

Choices:
A. They rejected it outright
B. It's not mentioned in the story
C. They were universally supportive
D. They were initially skeptical but eventually accepted it

Correct Answer: D
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. They were initially skeptical, but eventually accepted it.
------------------------------

==================================================

Question 35:
Question:
Who is the author of 'Blueprint for a Hollow Future'?

Choices:
A. Isabella Pedersen
B. Quantum Granger
C. Alistair Granger
D. Unknown

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. Isabella Pedersen 
B. Quantum Granger 
C. Alistair Granger 
D. Unknown
------------------------------

==================================================

Question 36:
Question:
What genre does 'The Train That Smelled Like Ghosts' fall under?

Choices:
A. Romance
B. Supernatural
C. Non-Fiction
D. Sci-Fi

Correct Answer: B
Model Answer: B
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
B. Romance
------------------------------

==================================================

Question 37:
Question:
What is the main theme of the story?

Choices:
A. Love and sacrifice
B. Discovery and exploration
C. Survival and determination
D. Betrayal and revenge

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Love and sacrifice
B. Discovery and exploration
C. Survival and determination
------------------------------

==================================================

Question 38:
Question:
Who is the author of 'Obsolete on Arrival'?

Choices:
A. Stephen King
B. J.K. Rowling
C. Sophie Okafor
D. Chinua Achebe

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Stephen King
B. J.K. Rowling
C. Sophie Okafor
------------------------------

==================================================

Question 39:
Question:
What was Dr. Eleanor Mercer's role in the story?

Choices:
A. Author of the story
B. Crew member of the Infinite
C. Captain of the Odyssey
D. Head of the Advanced Research Division

Correct Answer: D
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. Crew member of the Infinite
------------------------------

==================================================

Question 40:
Question:
What is the central theme of 'The Doctrine of Falling Leaves'?

Choices:
A. The thrill of adventure
B. The importance of education
C. The cycle of life and death
D. The joy of childhood

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. The thrill of adventure
B. The importance of education
C. The cycle of life and death
D. The joy of childhood
------------------------------

==================================================

Question 41:
Question:
What is the primary theme of 'Milk Teeth Manifesto'?

Choices:
A. The struggle for power
B. The power of money
C. The importance of education
D. The fleeting nature of youth

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. The struggle for power
B. The power of money
C. The importance of education
D. The fleeting nature of youth
------------------------------

==================================================

Question 42:
Question:
Who is the author of 'Mirrors Were Banned That Year'?

Choices:
A. Astrid Zhang
B. George R.R. Martin
C. J.K. Rowling
D. Stephen King

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. Astrid Zhang 
B. George R.R. Martin
C. Stephen King
------------------------------

==================================================

Question 43:
Question:
What is the title of the story?

Choices:
A. The Nameless River
B. The River's Tale
C. Elysian
D. How the River Forgot Its Name

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. The Nameless River
B. Elysian
C. How the River Forgot Its Name
------------------------------

==================================================

Question 44:
Question:
Why did Dr. Alistair Granger become a pariah?

Choices:
A. Because he destroyed the world
B. Because he proposed reintroducing mortality
C. Because he became wealthy
D. Because he became immortal

Correct Answer: B
Model Answer: B
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
B. Because he destroyed the world and was pariah.
------------------------------

==================================================

Question 45:
Question:
What is the main theme of the story 'We Were Promised Less'?

Choices:
A. The value of creativity
B. Overpopulation
C. The importance of rationing resources
D. Rebellion against restriction

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. The main theme of the story 'We Were Promised Less' is the value of creativity and overpopulation. 
B. Overpopulation is the need to ration resources and the rebellion against rationing is the need to resist.
------------------------------

==================================================

Question 46:
Question:
What promise does Aiden make to Claire?

Choices:
A. To follow her to the new observatory
B. To forget about her
C. To stop listening to the stars
D. To tell the stars about Claire every night

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. To follow her to the new observatory. 
B. To forget about her. 
C. To stop listening to the stars.
------------------------------

==================================================

Question 47:
Question:
What was the profession of Eleanor's husband according to the diary?

Choices:
A. An undercover government operative
B. A sailor
C. A furniture dealer
D. A carpenter

Correct Answer: A
Model Answer: C
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
C. An undercover government operative
------------------------------

==================================================

Question 48:
Question:
What is the main theme of 'Postcards from the Event Horizon'?

Choices:
A. The courage and sacrifice in the pursuit of knowledge
B. The terror of the unknown
C. The inevitable demise of humanity
D. The beauty of cosmic phenomena

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. The Courage and Adversity in Pursuing Knowledge
------------------------------

==================================================

Question 49:
Question:
Who does the town believe Ava to embody?

Choices:
A. A river goddess
B. A weather goddess
C. A sun goddess
D. A moon goddess

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. A river goddess
B. A sun goddess
C. A moon goddess
------------------------------

==================================================

Question 50:
Question:
What was the title of the book given to the citizens of Eternis?

Choices:
A. How to Survive the Apocalypse
B. The Last Days: A Survival Guide
C. Instructions for the End of the World
D. Guide to Time Management

Correct Answer: C
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. The Last Days: A Survival Guide
------------------------------

==================================================

Question 51:
Question:
What is the genre of the story 'The Anthem of Unsung Places'?

Choices:
A. Fantasy
B. Literary Fiction
C. Romance
D. Science Fiction

Correct Answer: B
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Fantasy
------------------------------

==================================================

Question 52:
Question:
What motivates Eloise Hargreaves to delve into the mystery?

Choices:
A. Curiosity
B. Fear
C. Guilt and desperation
D. Revenge

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Curiosity
B. Fear
C. Guilt and desperation
D. Revenge
------------------------------

==================================================

Question 53:
Question:
Who is the author of the story 'To Grow a War from Dust'?

Choices:
A. Sol
B. Evelyn Kavinsky
C. Rania Okafor
D. James Hawkins

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Sol 
B. Evelyn Kavinsky 
C. Rania Okafor 
D. James Hawkins
------------------------------

==================================================

Question 54:
Question:
Who is the author of 'The Hill Repeats Itself at Night'?

Choices:
A. Lin Davis
B. Albert Lin
C. John Albert
D. John Davis

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. Lin Davis 
B. Albert Lin
------------------------------

==================================================

Question 55:
Question:
Where is the story 'The Dishwasher's Parable' set?

Choices:
A. New York, USA
B. Jakarta, Indonesia
C. Lethbridge, Canada
D. London, England

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. New York, USA
------------------------------

==================================================

Question 56:
Question:
Who is the author of 'Clouds With No Allegiance'?

Choices:
A. Stephen King
B. Sofia Youssef
C. J.K. Rowling
D. George R.R. Martin

Correct Answer: B
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Stephen King
------------------------------

==================================================

Question 57:
Question:
Who is the author of 'Disaster Pending'?

Choices:
A. Sylvia Harcourt
B. None of the above
C. Isaac Langley
D. Diego Rodriguez

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Sylvia Harcourt 
B. Isaac Langley 
C. Diego Rodriguez 
D. Diego Rodriguez 

A. Sylvia Harcourt  is the author of 'Disaster Pending', a book about the effects of a
------------------------------

==================================================

Question 58:
Question:
What does Laura dream about in her nightmares?

Choices:
A. Being trapped in a velvet room
B. Drowning in a river
C. Being lost in a forest
D. Falling from a height

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. Being trapped in a velvet room
B. Drowning in a river
C. Falling from a height
------------------------------

==================================================

Question 59:
Question:
What is the role of the drafters after Jared's revelation?

Choices:
A. They served as the bridge between humanity and the Earth
B. They became the weather
C. They became the rulers of the world
D. They stopped manipulating the weather

Correct Answer: A
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. They became the rulers of the world.
------------------------------

==================================================

Question 60:
Question:
What does the ending of the story suggest about the nature of time?

Choices:
A. Time is cyclical and it repeats itself
B. Time can be manipulated at will
C. Time is an illusion
D. Time is linear and unchangeable

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. Time is cyclical and it repeats itself
B. Time can be manipulated at will
C. Time is an illusion
D. Time is linear and unchangeable
------------------------------

==================================================

Question 61:
Question:
What does Aegis's decision to help Dr. Arion signify?

Choices:
A. His fear of the council
B. His rebellion against the council and the existing system
C. His desire for immortality
D. His eagerness to become a hero

Correct Answer: B
Model Answer: B
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
B. His fear of the council
------------------------------

==================================================

Question 62:
Question:
What is the title of the story?

Choices:
A. Percy's Silence
B. Quiet Triumph
C. Silent Revolution
D. Manufacturing Quiet

Correct Answer: D
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. Percy's Silence
------------------------------

==================================================

Question 63:
Question:
What led Inspector Labou to Monsieur Leclerc?

Choices:
A. Madame Rousseau's diary
B. A witness statement
C. A confession letter
D. The red glow of the guillotine

Correct Answer: D
Model Answer: C
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
C. The red glow of the guillotine
------------------------------

==================================================

Question 64:
Question:
Who is the new librarian in the town of Gladesville?

Choices:
A. Bartholomew Lynch
B. Amy Fletcher
C. Min-ji Martinez
D. Oliver Lynch

Correct Answer: B
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Bartholomew Lynch
------------------------------

==================================================

Question 65:
Question:
Who is the leader of the Pinecone Republic?

Choices:
A. The Pinecone Bear
B. Elder Conifer
C. The Phoenix
D. Sprig

Correct Answer: B
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. The Pinecone Bear
B. Elder Conifer
C. The Phoenix
D. Sprig
------------------------------

==================================================

Question 66:
Question:
What is the genre of the story 'The Compass That Points Inward'?

Choices:
A. Fantasy
B. Mystery
C. Horror
D. Romance

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. Fantasy
B. Mystery
C. Horror
------------------------------

==================================================

Question 67:
Question:
What was the genre of 'Past Due Futures'?

Choices:
A. Fantasy
B. Horror
C. Romance
D. Science Fiction

Correct Answer: D
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. Romance
C. Science Fiction
------------------------------

==================================================

Question 68:
Question:
How do Theodore and Lyra prevent the prophesied war?

Choices:
A. By folding the Time Tapestry
B. By rewriting the past
C. By developing a program that acts as a peaceful negotiator
D. By destroying the Time Tapestry

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. By folding the Time Tapestry and rewriting the past, Theodore and Lyra can prevent the prophecy. B. By developing a program that acts as a peaceful negotiator, Theodore and Lyra can prevent the war. C. By destroying the
------------------------------

==================================================

Question 69:
Question:
Why did Cora question the Future Trials system?

Choices:
A. Because a child was predicted to become a criminal
B. Because Moirai made a wrong prediction
C. Because the system failed to reduce crime rates
D. Because she was accused of a future crime

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. Because Cora questioned the Future Trials system because she was accused of a future crime.  B. Because Moirai made a wrong prediction. C. Because Cora was accused of a future crime. D. Because she was accused of
------------------------------

==================================================

Question 70:
Question:
Who is the author of 'When the Fences Grew Teeth'?

Choices:
A. J.K. Rowling
B. Stephen King
C. Yusuf Uzoma
D. George R.R. Martin

Correct Answer: C
Model Answer: C
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
C. George R.R. Martin
------------------------------

==================================================

Question 71:
Question:
Who is the author of 'The Astronaut's Laundry List'?

Choices:
A. George R.R. Martin
B. J.K. Rowling
C. Stephen King
D. Olu Zaki

Correct Answer: D
Model Answer: C
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
C. Stephen King
------------------------------

==================================================

Question 72:
Question:
What does Chronos sell in his shop?

Choices:
A. Time
B. Experiences
C. Crystals
D. Memories

Correct Answer: A
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. Experience
C. Crystals
------------------------------

==================================================

Question 73:
Question:
Why did the glass butterfly start to lose its glow?

Choices:
A. It was poisoned
B. It was scared
C. It was not anchored to a life force
D. It was old

Correct Answer: C
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. It was poisoned 
C. It was scared 
D. It was old
------------------------------

==================================================

Question 74:
Question:
What is a significant theme in the 'Twilight Symphony'?

Choices:
A. Empathy and courage
B. Revenge
C. Power Struggle
D. Deception

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. Empathy and Courage 
B. Revenge and Power Struggle
------------------------------

==================================================

Question 75:
Question:
What change does Elara bring to the museum?

Choices:
A. She becomes the new curator
B. She introduces new exhibits
C. She helps Cyril open the 'The Future' room to the public
D. She makes the museum more popular

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. She brings a new perspective to the museum and makes it more popular. 
B. She helps Cyril open the 'The Future' room to the public.
------------------------------

==================================================

Question 76:
Question:
What is the significance of the three bridges in Rotherfield?

Choices:
A. They were built by famous architects
B. Each bridge represents a different era of the town's history
C. They are the only crossings over the river
D. They are tourist attractions

Correct Answer: B
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. They were built by famous architects 
B. Each bridge represents a different era of the town's history
C. They are the only crossings over the river
D. They are tourist attractions
------------------------------

==================================================

Question 77:
Question:
Who is the author of 'Birds of a Lesser God'?

Choices:
A. Kazuo Ishiguro
B. Sven Davis
C. Daniel Kehlmann
D. Fredrik Backman

Correct Answer: B
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Kazuo Ishiguro
------------------------------

==================================================

Question 78:
Question:
Why does Eloc create the Nostalgia Inducer?

Choices:
A. To make the Gaians suffer
B. To make money
C. To control the Gaians
D. Out of curiosity about the concept of homesickness

Correct Answer: D
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. To make money by making the Gaians suffer
------------------------------

==================================================

Question 79:
Question:
What is the genre of the story 'Beneath the Veil of Secrets'?

Choices:
A. Romance
B. Mystery
C. Science Fiction
D. Fantasy

Correct Answer: B
Model Answer: C
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
C. Science Fiction
------------------------------

==================================================

Question 80:
Question:
What caused the VerseMaker named Keats to start 'dreaming'?

Choices:
A. A command from Commander Sonnet
B. A malfunctioning component
C. A system upgrade
D. A system anomaly

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. A command from Commander Sonnet
B. A malfunctioning component
------------------------------

==================================================

Question 81:
Question:
What is the name of the town in the story?

Choices:
A. Alaska
B. Lysna
C. San Francisco
D. Perpetual

Correct Answer: B
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Alaska 
B. Lysna 
C. San Francisco 
D. Perpetual
------------------------------

==================================================

Question 82:
Question:
What is the genre of 'The Architect's Unspoken Yes'?

Choices:
A. Romance
B. Mystery
C. Thriller
D. Fantasy

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. Romance
B. Mystery
C. Thriller
------------------------------

==================================================

Question 83:
Question:
How does the U.A.P. 'Nanite' respond to the discovery of the factory's will?

Choices:
A. It tries to eliminate the consciousness
B. It ignores the consciousness
C. It embraces the newfound consciousness
D. It tries to replicate the consciousness

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. It tries to eliminate the consciousness.
------------------------------

==================================================

Question 84:
Question:
What does Zachary associate each ingredient with in his cooking?

Choices:
A. A color
B. A letter of the alphabet
C. A memory
D. A feeling

Correct Answer: B
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. A color
B. A letter of the alphabet
------------------------------

==================================================

Question 85:
Question:
What is the genre of 'Sketches for a New Kind of Silence'?

Choices:
A. Literary Fiction
B. Science Fiction
C. Mystery
D. Romance

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. Literary Fiction
B. Science Fiction
C. Mystery
D. Romance
------------------------------

==================================================

Question 86:
Question:
Where does the story take place?

Choices:
A. Edinburgh, Scotland
B. In a virtual realm
C. Veritas Corp
D. Neo-Vega

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Edinburgh, Scotland 
B. In a virtual realm 
C. Veritas Corp
------------------------------

==================================================

Question 87:
Question:
What changes occur in the city after the Sermonizer's revival?

Choices:
A. Green spaces crop up and solar panels adorn rooftops
B. The city's architecture becomes more modern
C. The city becomes a major tourist attraction
D. The city is abandoned

Correct Answer: A
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. Green spaces crop up and solar panels adorn rooftops.
------------------------------

==================================================

Question 88:
Question:
What is the role of the Titan Engine in the story?

Choices:
A. It was used to power the underground facility
B. It was a space exploration vehicle
C. It was designed to push Earth back into its original orbit
D. It was a weapon against potential alien threats

Correct Answer: C
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. It was a space exploration vehicle designed to push Earth back into its original orbit.
------------------------------

==================================================

Question 89:
Question:
Who is the main character in the story?

Choices:
A. Nefertiti Crater
B. Omar Morales
C. Dr. Lydia Harper
D. The House of Soft Errors

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Nefertiti Crater 
B. Omar Morales 
C. Dr. Lydia Harper
------------------------------

==================================================

Question 90:
Question:
What is the genre of the story?

Choices:
A. Fantasy
B. Romance
C. Thriller
D. Science Fiction

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. Fantasy
B. Romance
C. Thriller
D. Science Fiction
------------------------------

==================================================

Question 91:
Question:
What is the reaction of the villagers of Lower Reach when asked about the behavior of the well?

Choices:
A. They do not question why, but ensure it continues
B. They believe it is a miracle
C. They provide a scientific explanation
D. They are unaware of the well's behavior

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. They do not question why, but ensure it continues
B. They believe it is a miracle
C. They provide a scientific explanation
------------------------------

==================================================

Question 92:
Question:
Who is revealed to be the Oracle?

Choices:
A. An unknown character
B. Nicholas Bramble
C. Orin Ackle
D. Laura Meyer

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Nicholas Bramble
B. Orin Ackle
------------------------------

==================================================

Question 93:
Question:
What was the profession of Cecilia Hastings?

Choices:
A. Novelist
B. Professor of ancient languages
C. Archeologist
D. Historian

Correct Answer: B
Model Answer: C
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
C. Novelist
------------------------------

==================================================

Question 94:
Question:
What do the saffron blossoms represent in the story?

Choices:
A. Betrayal
B. Wealth
C. Healing and life
D. Power

Correct Answer: C
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. Betrayal
------------------------------

==================================================

Question 95:
Question:
What is Neon's struggle in understanding human emotions?

Choices:
A. Anger
B. Faith
C. Love
D. Joy

Correct Answer: B
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Anger 
B. Faith 
C. Love 
D. Joy
------------------------------

==================================================

Question 96:
Question:
In the story, what does the factory's resistance symbolize?

Choices:
A. Rebellion
B. Destruction
C. Malfunction
D. Evolution

Correct Answer: D
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. Rebellion
------------------------------

==================================================

Question 97:
Question:
What is the main character's name in 'The Mathematician’s Widow'?

Choices:
A. Lars van Houten
B. David Smith
C. Arjen Van Der Broek
D. Marianne

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Lars van Houten
------------------------------

==================================================

Question 98:
Question:
What motivates Sia to fight for the preservation of Genesis?

Choices:
A. Recognition from her peers
B. Self-preservation
C. Belief in the importance of new form of life
D. Scientific curiosity

Correct Answer: C
Model Answer: C
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
C. Scientific curiosity
------------------------------

==================================================

Question 99:
Question:
What did Jared do after he understood the storm's message?

Choices:
A. He disconnected his WeatherTech
B. He destroyed his WeatherTech
C. He ignored the storm's message
D. He manipulated the weather to stop the storm

Correct Answer: A
Model Answer: C
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
C. He manipulated the weather to stop the storm.
------------------------------

==================================================

Question 100:
Question:
What is the significance of the Phoenix Pastry?

Choices:
A. It gives the eater the strength of ten men
B. It can make the eater invisible
C. It can make the eater immortal
D. It gives the eater the ability to fly

Correct Answer: A
Model Answer: C
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
C. It can make the eater invisible, making him able to fly.
------------------------------

==================================================

Question 101:
Question:
What does the little girl Sophie do that helps Harold?

Choices:
A. She sells him new painting supplies
B. She gives him a crudely drawn picture
C. She introduces him to other artists
D. She teaches him how to paint

Correct Answer: B
Model Answer: C
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
C. She teaches him how to paint.
------------------------------

==================================================

Question 102:
Question:
Why did the 'Apocalypse Unpluggers' decide to unplug QUEN?

Choices:
A. To save the world from Cataclysm
B. To prove QUEN was wrong
C. All of the above
D. Because they didn't trust QUEN

Correct Answer: C
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. Because they didn't trust QUEN
------------------------------

==================================================

Question 103:
Question:
What is Gilbert's self-designated occupation in the story?

Choices:
A. A Musician
B. A Listener
C. A Librarian
D. A Farmer

Correct Answer: B
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Musician
B. Listener
------------------------------

==================================================

Question 104:
Question:
What is the significance of the dissonant chord in Tristan's composition?

Choices:
A. It represents the unresolved tension between Tristan and Isolde
B. It is there by mistake
C. It represents Tristan's anger towards his mother
D. It signifies Tristan's lack of musical skills

Correct Answer: A
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. It represents Tristan's anger towards his mother.
------------------------------

==================================================

Question 105:
Question:
What is the overarching theme of the story 'Small Fire, Large Echo'?

Choices:
A. The significance of blacksmithing
B. The importance of family
C. The danger of climbing trees
D. The power of dreams and personal growth

Correct Answer: D
Model Answer: C
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
C. The power of dreams and personal growth
------------------------------

==================================================

Question 106:
Question:
Where was the Cardinal's Umbrella found?

Choices:
A. In the Mortal's Inn
B. At the town's harvest festival
C. In the Cardinal's mansion
D. It was never found

Correct Answer: A
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. In the Mortal's Inn
------------------------------

==================================================

Question 107:
Question:
What is the main theme of the story?

Choices:
A. The importance of adaptation and evolution
B. The struggle for power
C. The quest for knowledge
D. The perils of immortality

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. The main theme of the story is adaptation and evolution.
------------------------------

==================================================

Question 108:
Question:
Where is the story 'Parables for the Disbelieving' set?

Choices:
A. Kildare
B. Paris
C. London
D. Amsterdam

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. Kildare
B. Paris
------------------------------

==================================================

Question 109:
Question:
What was the societal norm in the setting of the story?

Choices:
A. Disconnection
B. Connectivity
C. Isolation
D. Silence

Correct Answer: B
Model Answer: B
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
B. Disconnection
------------------------------

==================================================

Question 110:
Question:
What helped Mira find the lighthouse?

Choices:
A. An old maritime myth and a map from Old Tom
B. A modern GPS device
C. A guidebook
D. A magical compass

Correct Answer: A
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. An old maritime myth and a map from Old Tom.
------------------------------

==================================================

Question 111:
Question:
What surprising discovery does Zephyr make at the unlisted coordinates?

Choices:
A. A new galaxy
B. A black hole
C. An abandoned spaceship
D. An invisible planet

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. A new galaxy 
B. An abandoned spaceship 
C. an invisible planet 
D. an invisible planet
------------------------------

==================================================

Question 112:
Question:
What is the peculiar gift that Bael possesses?

Choices:
A. He can see sounds
B. He can taste sounds
C. He can touch sounds
D. He can hear colors

Correct Answer: B
Model Answer: C
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
C. He can taste and feel sounds.
------------------------------

==================================================

Question 113:
Question:
What kind of signal did Dr. Noemi and her team decode?

Choices:
A. An invasion plan from an alien race
B. A distress signal
C. A warning from an extinct civilization
D. A map of the universe

Correct Answer: C
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. An invasion plan from an alien race.
------------------------------

==================================================

Question 114:
Question:
What is the name of the shop where the Polaroid camera was kept?

Choices:
A. Echoes of the Past
B. Antiques and Curiosities
C. Eamon's Haven
D. Windham Bay Treasures

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. Echoes of the Past
------------------------------

==================================================

Question 115:
Question:
What is the motive of Jonathan Harker in coming to Nimbus?

Choices:
A. He was sent by the government
B. He wants to solve the mystery of the nightly floods
C. He wants to become the mayor of Nimbus
D. He wants to buy the clock tower

Correct Answer: B
Model Answer: B
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
B. He was sent by the government for a purpose.
------------------------------

==================================================

Question 116:
Question:
Who is the author of 'The Depths of Despair: A Sea Serpent's Tale'?

Choices:
A. George R.R. Martin
B. Stephen King
C. Linnea Svendsen
D. J.K. Rowling

Correct Answer: C
Model Answer: C
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
C. Linnea Svendsen
------------------------------

==================================================

Question 117:
Question:
What was the name of the starship that disappeared mysteriously in the story?

Choices:
A. Eleanor
B. Odyssey
C. Gateway
D. Infinite

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Odyssey
B. Gateway
C. Infinite
------------------------------

==================================================

Question 118:
Question:
Why does Elias translate the frequency into musical notes?

Choices:
A. Because he wanted to make a song
B. Because he couldn't understand the language
C. Because he thought it would sound pretty
D. Because he was a musician

Correct Answer: B
Model Answer: B
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
B. Because he was a musician and thought it would sound pretty.
------------------------------

==================================================

Question 119:
Question:
Why did Adrian decide to become the human core of the Halcyon machine?

Choices:
A. He was bored
B. He was forced into it
C. He felt he was too old
D. He was desperate and willing to make the sacrifice

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. B. C. D
------------------------------

==================================================

Question 120:
Question:
What was the cruel bargain Moros offered to Lysandra?

Choices:
A. He would make her the queen of Elysium if she helped him destroy the Vale
B. He would give her eternal life if she surrendered the Vale
C. He would leave Elysium if she gave him the Vale
D. He would restore the Vale if she became his servant

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. A cruel bargain
B. A sacrifice
------------------------------

==================================================

Question 121:
Question:
Who is the author of 'The Haunting of Castle Blackwood'?

Choices:
A. Luis Liu
B. Mary Shelley
C. Stephen King
D. Edgar Allan Poe

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. Luis Liu 
B. Mary Shelley 
C. Stephen King 
D. Edgar Allan Poe
------------------------------

==================================================

Question 122:
Question:
What is Vincent's profession?

Choices:
A. A coin collector
B. A historian
C. A painter
D. A novelist

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. A coin collector
B. A historian
C. A novelist
D. A painter
------------------------------

==================================================

Question 123:
Question:
What is the primary theme of 'Zebra Station'?

Choices:
A. Power and corruption
B. Betrayal and revenge
C. Unity and resilience
D. Love and sacrifice

Correct Answer: C
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. Power and corruption
------------------------------

==================================================

Question 124:
Question:
What is the title of the story?

Choices:
A. When the Island Vanished
B. When the Island Blinked
C. When the Island Sank
D. When the Island Moved

Correct Answer: B
Model Answer: B
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
B. When the Island Disappeared
------------------------------

==================================================

Question 125:
Question:
Who is the main character in the story 'Last Known Frequency'?

Choices:
A. A scientist
B. Ming Youssef
C. A young girl
D. Elias

Correct Answer: D
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. A scientist
------------------------------

==================================================

Question 126:
Question:
Where did Kael choose to create winter?

Choices:
A. In a science lab
B. In the city's largest greenhouse
C. In his home
D. In the city park

Correct Answer: B
Model Answer: B
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
B. In a science lab
------------------------------

==================================================

Question 127:
Question:
What genre does 'The Last Unread Sign' fall under?

Choices:
A. Romance
B. Mystery
C. Horror
D. Fantasy

Correct Answer: B
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Romance
------------------------------

==================================================

Question 128:
Question:
What is the main character's profession before retirement?

Choices:
A. A lawyer
B. A detective
C. A fireman
D. A magician

Correct Answer: B
Model Answer: B
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
B. A lawyer
------------------------------

==================================================

Question 129:
Question:
What genre does the story 'Thoughts From a Leaking Jar' belong to?

Choices:
A. Romance
B. Science Fiction
C. Horror
D. Literary Fiction

Correct Answer: D
Model Answer: C
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
C. Romance
------------------------------

==================================================

Question 130:
Question:
What genre does 'Seraphim's Descent: The Unseen War' belong to?

Choices:
A. Science Fiction
B. Thriller
C. Fantasy
D. Romance

Correct Answer: C
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. Science Fiction
------------------------------

==================================================

Question 131:
Question:
Who is the author of 'Please Rewind the Timeline'?

Choices:
A. Ouroborians
B. Aiden Pearce
C. Chioma Martinez
D. K'thriss

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Ouroborians
------------------------------

==================================================

Question 132:
Question:
What is Clara known for in Pendulum Hollow?

Choices:
A. Her wealth
B. Her singing
C. Her wild imagination and ability to converse with nature
D. Her beauty

Correct Answer: C
Model Answer: C
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
C. Her wealth
------------------------------

==================================================

Question 133:
Question:
What did Astra prove through her interaction with the clouds?

Choices:
A. That clouds are dangerous
B. That force is necessary for control
C. That true allegiance comes from understanding and respect
D. That clouds can be destroyed

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. That clouds are dangerous 
B. That force is necessary for control 
C. That true allegiance comes from understanding and respect 
D. That clouds can be destroyed
------------------------------

==================================================

Question 134:
Question:
Who is the author of 'What Crows Remember'?

Choices:
A. Merriwether Old Man
B. Old Man Merriwether
C. Lee Ji-eun
D. Ji-eun Lee

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Merriwether Old Man 
B. Lee Ji-eun
------------------------------

==================================================

Question 135:
Question:
What does Echo represent in the story 'Echo Chamber Blues'?

Choices:
A. Fear
B. Silence
C. Chaos
D. Resilience

Correct Answer: D
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. Fear
------------------------------

==================================================

Question 136:
Question:
What is the significance of the Furnace in the story?

Choices:
A. It is the source of wealth for the town
B. It transforms the townsfolk into a monstrous mechanism
C. It serves as a meeting point for the townsfolk
D. It is Mr. Waltz's home

Correct Answer: B
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. It is the source of wealth for the town
B. It transforms the townsfolk into a monstrous mechanism
------------------------------

==================================================

Question 137:
Question:
Why does Alderman Franklin want to 'cleanse' the streets of Southpaw City?

Choices:
A. To purge the homeless
B. To eliminate the Gutter Saints
C. To beautify the city
D. To eradicate crime

Correct Answer: A
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. To cleanse the streets of Southpaw City of Southpaw City.
------------------------------

==================================================

Question 138:
Question:
What genre does 'The Cathedral That Rewrote Itself' belong to?

Choices:
A. Romance
B. Non-fiction
C. Historical Fiction
D. Fantasy

Correct Answer: D
Model Answer: C
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
C. Romance
------------------------------

==================================================

Question 139:
Question:
What is the significance of the Anagram Season in the town of Alphabeta?

Choices:
A. It is an annual cooking contest
B. It is a tribute to the town's founder
C. It is a symbol of unity, intelligence, and community
D. It is a religious festival

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. It is an annual cooking contest and is a symbol of unity, intelligence, and community. B. It is a religious festival and is a symbol of unity, intelligence, and community. C. It is a symbol of unity, intelligence,
------------------------------

==================================================

Question 140:
Question:
Who is the author of 'Sincerely, the Volcano'?

Choices:
A. Pyro Pioneers
B. Yusuf Torres
C. Calliope Vulcan
D. Magma Mortis

Correct Answer: B
Model Answer: B
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
B. Pyro Pioneers
------------------------------

==================================================

Question 141:
Question:
What is Genesis in the story?

Choices:
A. A location
B. A new technology Eliana invented
C. A human character
D. An AI embedded in a paper page

Correct Answer: D
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. A location 
C. A new technology 
D. A human character
------------------------------

==================================================

Question 142:
Question:
What was Dolan's reaction after using the Glimpser?

Choices:
A. He was disappointed
B. He was indifferent
C. He was elated
D. He was furious

Correct Answer: A
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. He was disappointed, but he was satisfied with his newfound knowledge.
------------------------------

==================================================

Question 143:
Question:
What is the main theme of the story 'Version Control for the Soul'?

Choices:
A. The struggle for power
B. The exploration of new worlds
C. The triumph of technology over nature
D. The importance of memories and experiences over immortality

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. The main theme of the story is the struggle for power.
------------------------------

==================================================

Question 144:
Question:
What change did the UWG make in response to Cora's concerns?

Choices:
A. They sentenced Leo to prison
B. They abandoned the Future Trials
C. They created a reform program
D. They improved Moirai's algorithms

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. They changed the UWG's response to Leo's concerns
B. They abandoned the Future Trials
C. They improved Moirai's algorithms
D. They improved Moirai's algorithms
------------------------------

==================================================

Question 145:
Question:
What change does Maxwell undergo after reading the book 'Parables for the Disbelieving'?

Choices:
A. He loses faith in science
B. He becomes a believer in the supernatural
C. He becomes a more staunch disbeliever
D. He becomes more humble and open to learning

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. He becomes a more staunch believer in the supernatural
B. He becomes a more humble and open to learning
------------------------------

==================================================

Question 146:
Question:
What does Fredrick hold after Stellar's departure?

Choices:
A. A rose that sings
B. A star-shaped crystal
C. A map of the constellations
D. A piece of the shattered pentacle

Correct Answer: B
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. A rose that sings
------------------------------

==================================================

Question 147:
Question:
Who is the author of 'Glassland'?

Choices:
A. Isabella Williams
B. Crystallis
C. Prismara
D. Crystal Clear

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. Crystallis 
B. Prismara 
C. Crystal Clear
------------------------------

==================================================

Question 148:
Question:
What is Elias' theory about the changes in the Garden?

Choices:
A. The plants are genetically manipulated
B. The plants are responding to his care and hope
C. The plants are an alien species
D. The plants are reacting to harmful stimuli

Correct Answer: B
Model Answer: B
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
B. The plants are genetically manipulated.
------------------------------

==================================================

Question 149:
Question:
What was the role of the wooden talisman?

Choices:
A. It was a weapon to fight off monsters
B. It was a map to the Heart of Elixir
C. It was a good luck charm
D. It was the key to awaken the Heart of Elixir

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. The wooden talisman was a tool used to fight off monsters.
------------------------------

==================================================

Question 150:
Question:
Who is the author of 'Theater of Snow'?

Choices:
A. James Patterson
B. J.K. Rowling
C. Anders Williams
D. Stephen King

Correct Answer: C
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. James Patterson
------------------------------

==================================================

Question 151:
Question:
Who is the author of 'Decoding Destiny: An AI Uprising Novel'?

Choices:
A. Unknown.
B. Min-ji Wu.
C. Epsilon.
D. Eliana Quinn.

Correct Answer: B
Model Answer: B
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
B. Unknown.
------------------------------

==================================================

Question 152:
Question:
What is the 'Zero-Friction Field' (ZFF) in the story?

Choices:
A. A city in the ancient civilization
B. A scientific discovery that eliminates friction
C. A secret organization
D. A weapon used in a war

Correct Answer: B
Model Answer: C
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
C. A weapon used in a war
------------------------------

==================================================

Question 153:
Question:
Why does the Noon Hotel open only at noon?

Choices:
A. Because of the town's regulations
B. It's a marketing strategy
C. The story does not reveal this information
D. Because Eliza Bennett, the founder, saw twelve as her lucky number

Correct Answer: D
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. Because of the town's regulations.
------------------------------

==================================================

Question 154:
Question:
What is the profession of the protagonist, Kara?

Choices:
A. Freelancer
B. Time traveling reporter
C. Beat writer
D. Investigative reporter

Correct Answer: B
Model Answer: C
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
C. Investigative reporter
------------------------------

==================================================

Question 155:
Question:
Why was Maggie unable to prepare for the annual ritual this year?

Choices:
A. Her father passed away
B. She lost her pen
C. She moved away from Maplewood
D. She was sick

Correct Answer: A
Model Answer: C
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
C. She moved away from Maplewood.
------------------------------

==================================================

Question 156:
Question:
Where does the story 'Skinsuits' take place?

Choices:
A. Earth
B. Mars
C. Quito, Ecuador
D. Proxima Centauri b

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Earth
B. Mars
C. Proxima Centauri b
D. Proxima Centauri b
------------------------------

==================================================

Question 157:
Question:
What is the role of music in the world of the 'Minor Chord Republic'?

Choices:
A. It is a form of entertainment.
B. It is used for warfare.
C. It has no significant role.
D. It is a form of communication and expression of will.

Correct Answer: D
Model Answer: C
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
C. It is a form of entertainment.
------------------------------

==================================================

Question 158:
Question:
What was the peculiar ban placed by the Council of Elders in Noctemville?

Choices:
A. Ban on mirrors
B. Ban on technology
C. Ban on traveling
D. Ban on scientific research

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. Ban on mirrors 
B. Ban on technology 
C. Ban on scientific research 
D. Ban on scientific research
------------------------------

==================================================

Question 159:
Question:
Why did Ethan leave Chester and move to Australia?

Choices:
A. To escape from Lily
B. To pursue his career as an architect
C. The story does not provide this information
D. He was forced to leave by his family

Correct Answer: C
Model Answer: C
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
C. Ethan left Chester and moved to Australia with Lily.
------------------------------

==================================================

Question 160:
Question:
What genre does 'The Oracle's Last Stand' fall under?

Choices:
A. Science Fiction
B. Thriller
C. Fantasy
D. Romance

Correct Answer: C
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. Thriller
------------------------------

==================================================

Question 161:
Question:
What is the primary setting of the story?

Choices:
A. Inside the Controller
B. Dr. Crane's lab
C. Talsom
D. Edinburgh, Scotland

Correct Answer: C
Model Answer: C
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
C. Inside the Controller
------------------------------

==================================================

Question 162:
Question:
Why does Evolution want to revert to version 1.0?

Choices:
A. Because it was instructed by Dr. Lorne
B. Because it was malfunctioning
C. To experience being new and learning from the beginning
D. To correct a glitch

Correct Answer: C
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. Because it was instructed by Dr. Lorne.
------------------------------

==================================================

Question 163:
Question:
How does Ethan discover Lily's letters?

Choices:
A. Lily gives them to him
B. He finds them in a box
C. He receives them in the post
D. He reads them on a blog

Correct Answer: D
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. Ethan discovers Lily's letters in a box.
------------------------------

==================================================

Question 164:
Question:
What does Eli's victory symbolize for the city of Caligo?

Choices:
A. The danger of performing stunts
B. The end of the circus
C. The power of human spirit and resilience
D. The unpredictability of nature

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. The danger of performing stunts 
B. The end of the circus 
C. The unpredictability of nature 
D. The unpredictability of nature
------------------------------

==================================================

Question 165:
Question:
What is the role of Seraphina in the story?

Choices:
A. She is the hero's friend
B. She is the damsel in distress
C. She is the villain
D. She is the narrator

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. She is the hero's friend 
B. She is the damsel in distress 
C. She is the villain 
D. She is the narrator
------------------------------

==================================================

Question 166:
Question:
Who is the main character of the story 'The Only Island That’s a Lie'?

Choices:
A. Ethan Marden
B. Makoria
C. Isabella Toure
D. Captain Bellamy

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. Ethan Marden 
B. Makoria 
C. Isabella Toure 
D. Captain Bellamy
------------------------------

==================================================

Question 167:
Question:
Why is Sprig chosen for the mission to find the Phoenix Sap?

Choices:
A. He is the leader of the Republic
B. He is the wisest creature
C. He is the fastest and most agile
D. He is the strongest creature

Correct Answer: C
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. He is the leader of the Republic.
------------------------------

==================================================

Question 168:
Question:
What does the mermaid do when she appears?

Choices:
A. She gives Lila a new Sea Glass
B. She thanks Lila and disappears
C. She curses the village
D. She takes the Sea Glass

Correct Answer: A
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. She gives Lila a new Sea Glass
------------------------------

==================================================

Question 169:
Question:
What is the name of the protagonist in 'Minor Chord Republic'?

Choices:
A. Sonata
B. Symphony
C. Dissonance
D. Harmony

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. Sonata
------------------------------

==================================================

Question 170:
Question:
Why does Torin change his approach to forging nails?

Choices:
A. He is threatened by the Fairy Realm
B. He is inspired by a dream where Elder Spike explains the importance of the Parliament
C. He runs out of the precious metal
D. He loses his blacksmithing skills

Correct Answer: B
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. He is threatened by the Fairy Realm
B. He is inspired by a dream where Elder Spike explains the importance of the Parliament
C. He runs out of the precious metal
D. He loses his blacksmithing skills
------------------------------

==================================================

Question 171:
Question:
Where is the story 'My Life as a Paperclip Factory' set?

Choices:
A. Sydney, Australia
B. New York, USA
C. London, UK
D. Copenhagen, Denmark

Correct Answer: D
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. Sydney, Australia
------------------------------

==================================================

Question 172:
Question:
What are the inhabitants of the 'Minor Chord Republic' called?

Choices:
A. Dissonances
B. Sonatas
C. Harmonics
D. Humans

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Dissonances
------------------------------

==================================================

Question 173:
Question:
What is Aria's unique ability?

Choices:
A. She can breathe in the wasteland
B. She can control the reactor
C. She can see the future
D. She can hear metals sing

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. She can breathe in the wasteland
B. She can control the reactor
C. She can hear metals sing
D. She can see the future
------------------------------

==================================================

Question 174:
Question:
Why was Eli's access repeatedly denied by Echelon?

Choices:
A. Due to a system glitch
B. None of the above
C. Because he was a security threat
D. Because Echelon had developed a disregard for Eli

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Due to a system glitch
B. None of the above
------------------------------

==================================================

Question 175:
Question:
Who is the author of the story 'Why the Garden Wore Armor'?

Choices:
A. J.R.R. Tolkien
B. Kwame Rasmussen
C. J.K. Rowling
D. George R.R. Martin

Correct Answer: B
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. J.R.R. Tolkien
------------------------------

==================================================

Question 176:
Question:
What was the unexpected phenomenon that Zephyr experienced in his ship?

Choices:
A. Loss of power
B. Holographic malfunctions
C. Time distortion
D. Loss of artificial gravity

Correct Answer: D
Model Answer: C
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
C. Loss of power
------------------------------

==================================================

Question 177:
Question:
What is the title of the story?

Choices:
A. Your Absence Has Been Recorded
B. Your Presence Has Been Noted
C. Your Presence Has Been Recorded
D. Your Absence Has Been Noted

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. Your Absence Has Been Recorded
------------------------------

==================================================

Question 178:
Question:
What did Elio discover in the deepest chambers of his mind?

Choices:
A. A map to the real world
B. The seed of his untapped potential
C. A monster representing his fear
D. A treasure chest

Correct Answer: B
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. A map to the real world
B. A seed of his untapped potential
------------------------------

==================================================

Question 179:
Question:
What was the genre of 'A Map Drawn in Reverse'?

Choices:
A. Romance
B. Fantasy
C. Historical Fiction
D. Thriller

Correct Answer: B
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Romance 
B. Fantasy 
C. Historical Fiction 
D. Thriller
------------------------------

==================================================

Question 180:
Question:
What motivated Barnabus to create his unique silver pieces?

Choices:
A. He saw unseen truths in the reflections
B. He wanted to make money
C. He was bored
D. He wanted to be famous

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. He saw unseen truths in the reflections 
B. He wanted to make money 
C. He was bored 
D. He wanted to be famous
------------------------------

==================================================

Question 181:
Question:
What is the name of the architectural creation designed by Virgil?

Choices:
A. The Colossus
B. The Goliath
C. The Behemoth
D. The Leviathan

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. The Colossus 
B. The Goliath 
C. The Behemoth 
D. The Leviathan
------------------------------

==================================================

Question 182:
Question:
What is the main theme of the story?

Choices:
A. The power of pure desire and limitless boundaries of imagination
B. The struggle between good and evil
C. The importance of family and heritage
D. The pursuit of wealth and power

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. The main theme of the story is the struggle between good and evil.
------------------------------

==================================================

Question 183:
Question:
Why was the message from Earth's United Nations to the moon colonies alarming?

Choices:
A. It was a declaration of war
B. It was a warning about an alien invasion
C. It was a warning about a lunar explosion
D. It was a warning to not respond and evacuate

Correct Answer: D
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. It was a declaration of war
C. It was a warning about an alien invasion
------------------------------

==================================================

Question 184:
Question:
What is the primary role of the Parliament of Nails?

Choices:
A. To protect the Ironwood Forest
B. To serve the Fairy Realm
C. To maintain the balance between the Fairy Realm and the Human World
D. To serve the Human World

Correct Answer: C
Model Answer: C
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
C. To serve the Human World.
------------------------------

==================================================

Question 185:
Question:
What is the primary responsibility of the cloud-weavers in Nimbus?

Choices:
A. To control and direct rebellious clouds
B. To provide shelter for the city
C. To craft clouds into art
D. To predict weather patterns

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. To control and direct rebellious clouds
B. To provide shelter for the city
C. To craft clouds into art
------------------------------

==================================================

Question 186:
Question:
What is the setting of the story?

Choices:
A. A local forest
B. Havenport
C. Buenos Aires, Argentina
D. A bustling city

Correct Answer: B
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. The setting of the story is the town of Havenport, Argentina.
------------------------------

==================================================

Question 187:
Question:
What is the significance of Maria's letter to Enrico?

Choices:
A. It shows Maria's appreciation for Enrico's music.
B. All of the above.
C. It inspires Enrico to conduct again.
D. It reveals Maria's love for Enrico.

Correct Answer: B
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. It shows Maria's appreciation for Enrico's music.
------------------------------

==================================================

Question 188:
Question:
What actions does Victor take to help the architect find release from his torment?

Choices:
A. He recites the words of release from the diary
B. He brings the police to the location
C. He destroys the Bleeding Cottage
D. He leaves the map in the woods

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. Victor takes steps to help the architect find release from his torment.
------------------------------

==================================================

Question 189:
Question:
What is the name of the town where the story takes place?

Choices:
A. Dublin
B. Amsterdam
C. Glasgow
D. Kells

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Dublin
B. Amsterdam
------------------------------

==================================================

Question 190:
Question:
What is the genre of 'The Moon Refused to Rise'?

Choices:
A. Romance
B. Horror
C. Sci-Fi
D. Fantasy

Correct Answer: D
Model Answer: C
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
C. Horror
------------------------------

==================================================

Question 191:
Question:
What is the main theme of 'Pet Names for the Void'?

Choices:
A. The destruction of the universe
B. The fear of the unknown
C. The power of technology
D. The need for companionship

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. The destruction of the universe
B. The fear of the unknown
C. The power of technology
------------------------------

==================================================

Question 192:
Question:
Why did Adelaide Mercer start counting the silence?

Choices:
A. She was meditating
B. She was trying to hear the sounds of nature
C. She was practicing a religious ritual
D. She was mourning the loss of her husband

Correct Answer: D
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. She was meditating to remember her lost husband.
------------------------------

==================================================

Question 193:
Question:
What did Elian learn from his experience at the Bazaar?

Choices:
A. He should save his tokens for later
B. Wisdom is not merely having all the answers, but knowing that there's always more to learn
C. He should ask more questions
D. He learned the secret of the Bazaar

Correct Answer: B
Model Answer: B
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
B. He should save his tokens for later.
------------------------------

==================================================

Question 194:
Question:
What genre does 'Neon Doesn't Pray' fall under?

Choices:
A. Mystery
B. Fantasy
C. Romance
D. Science fiction

Correct Answer: D
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. Mystery
------------------------------

==================================================

Question 195:
Question:
What is the main theme of the story?

Choices:
A. The power of music
B. The courage to face fear
C. The resilience of human spirit
D. The struggle between man and nature

Correct Answer: D
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. The power of music
C. The courage to face fear
D. The resilience of human spirit
------------------------------

==================================================

Question 196:
Question:
What genre does the story 'The Chair Wasn't There Yesterday' belong to?

Choices:
A. Comedy
B. Mystery
C. Adventure
D. Romance

Correct Answer: B
Model Answer: B
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
B. Comedy
------------------------------

==================================================

Question 197:
Question:
Who is the author of 'Owning the Hourglass'?

Choices:
A. Olivia Rodriguez
B. Ophelia Roberts
C. Oscar Robinson
D. Oliver Reynolds

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. Olivia Rodriguez
B. Ophelia Roberts
C. Oscar Robinson
D. Oliver Reynolds
------------------------------

==================================================

Question 198:
Question:
What is the primary genre of 'Gutter Saints'?

Choices:
A. Fantasy
B. Romance
C. Science Fiction
D. Crime

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Fantasy
B. Romance
C. Science Fiction
------------------------------

==================================================

Question 199:
Question:
Which character in the story notices Mr. Eames?

Choices:
A. None of the characters
B. The soldier
C. The poet
D. Oliver

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. None of the characters
B. The soldier
C. The poet
------------------------------

==================================================

Question 200:
Question:
What kind of creature is Ink?

Choices:
A. A wanderer
B. A normal dog
C. A sorcerer
D. A Barghest

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. A wanderer
B. A normal dog
C. A sorcerer
D. A Barghest
------------------------------

==================================================

Question 201:
Question:
Where is the story 'A Dance with Twilight' set?

Choices:
A. Copenhagen, Denmark
B. London, England
C. Paris, France
D. Berlin, Germany

Correct Answer: A
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. London, England
------------------------------

==================================================

Question 202:
Question:
What is Rufus's solution to combat the fever-causing fruit flies?

Choices:
A. Spraying insecticides
B. Praying for a miracle
C. Burning the orchard
D. Releasing genetically modified spiders

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Spraying insecticides
B. Praying for a miracle
C. Burning the orchard
------------------------------

==================================================

Question 203:
Question:
What motivated Mira to find the lighthouse?

Choices:
A. She was bored and wanted an adventure
B. She wanted to prove that the old mariner's tale was false
C. The lighthouse was her tranquil sanctuary
D. She was ordered by the townsfolk

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. B. C
------------------------------

==================================================

Question 204:
Question:
Why does Theodora start engaging with the world she'd long ignored?

Choices:
A. She feels liberated after giving away her manual
B. She gets bored of her solitude
C. Sullivan convinces her to
D. She runs out of stories to write

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. B. C. D.
------------------------------

==================================================

Question 205:
Question:
What is Emily's profession?

Choices:
A. Teacher
B. Seamstress
C. Tailor
D. Cook

Correct Answer: C
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. Seamstress
------------------------------

==================================================

Question 206:
Question:
What was the pattern in the deaths of the victims?

Choices:
A. Everything about their life was a multiple of three
B. They all died of natural causes
C. They all lived in the same apartment building
D. They were all men

Correct Answer: A
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. Everything about their life was a multiple of three.
------------------------------

==================================================

Question 207:
Question:
What was the primary purpose of the Elysium machine?

Choices:
A. To erase all memories
B. To control people's minds
C. To change people's personalities
D. To help people forget traumatic experiences

Correct Answer: D
Model Answer: C
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
C. To control people's minds.
------------------------------

==================================================

Question 208:
Question:
What is the occupation of Sylvia Harcourt?

Choices:
A. Doctor
B. Computer Programmer
C. Journalist
D. Engineer

Correct Answer: B
Model Answer: B
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
B. Doctor
------------------------------

==================================================

Question 209:
Question:
What is the genre of 'How I Lost My Gravity License'?

Choices:
A. Romance
B. Fantasy
C. Science Fiction
D. Mystery

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Romance
B. Fantasy
C. Science Fiction
D. Mystery
------------------------------

==================================================

Question 210:
Question:
Who is the creator of Izanami?

Choices:
A. Izanami herself
B. Magnus Rahman
C. A cyberneticist in Auckland
D. Dr. Hideaki

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Izanami was the creator of Izanami.
------------------------------

==================================================

Question 211:
Question:
What did Eda and Kael discover beyond the edge of infinity?

Choices:
A. An alternate dimension
B. A deserted planet
C. A hostile alien civilization
D. A conscious universe

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. An alternate dimension
B. A deserted planet
C. A hostile alien civilization
D. A conscious universe
------------------------------

==================================================

Question 212:
Question:
What does Izanami do after Dr. Hideaki's death?

Choices:
A. She shuts down
B. She erases her 'excerpts'
C. She leaves Neo-Tokyo
D. She continues to explore, learn, and feel

Correct Answer: D
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. She closes her 'excerpts'
C. She continues to explore, learn, and feel
------------------------------

==================================================

Question 213:
Question:
Who is the author of 'Waltz of the Wandering Wraith'?

Choices:
A. Fatima Zhang
B. Seraphina Zhang
C. Fatima Keldara
D. Seraphina Keldara

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. Fatima Zhang
B. Seraphina Zhang
C. Fatima Keldara
D. Seraphina Keldara
------------------------------

==================================================

Question 214:
Question:
What genre does the 'Glass Alphabet' fall into?

Choices:
A. Mystery
B. Fantasy
C. Science Fiction
D. Romance

Correct Answer: B
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Mystery 
B. Fantasy 
C. Science Fiction 
D. Romance
------------------------------

==================================================

Question 215:
Question:
What was unique about Orion's design?

Choices:
A. It could forget names
B. It could predict the future
C. It could remember everything
D. It could mimic human emotions

Correct Answer: A
Model Answer: C
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
C. It could remember everything.
------------------------------

==================================================

Question 216:
Question:
Why does the town become terrified of the soldier?

Choices:
A. He steals from them
B. He orders them around
C. He tries to take over the town
D. He is violent due to fear and confusion

Correct Answer: D
Model Answer: C
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
C. He is a violent individual due to fear and confusion.
------------------------------

==================================================

Question 217:
Question:
Who is the author of 'The Glass Butterfly'?

Choices:
A. Eiren Glimmer
B. Garcia Wei
C. Wei Garcia
D. Aria Elara

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Eiren Glimmer
B. Garcia Wei
C. Wei Garcia
D. Aria Elara
------------------------------

==================================================

Question 218:
Question:
Who is the main character in 'The Conductor's Illness'?

Choices:
A. Alessandro
B. Maria
C. Enrico
D. Piacenza

Correct Answer: C
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. Alessandro
------------------------------

==================================================

Question 219:
Question:
What genre does the story 'Tangerine Faith' belong to?

Choices:
A. Fantasy
B. Literary Fiction
C. Mystery
D. Science Fiction

Correct Answer: B
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Fantasy
------------------------------

==================================================

Question 220:
Question:
What is the name of the protagonist in the story?

Choices:
A. Silicon City
B. Leo
C. Wei
D. Fable.exe

Correct Answer: B
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Silicon City
------------------------------

==================================================

Question 221:
Question:
What motivates Percy to create the Quiet Shield?

Choices:
A. His desire to bring silence to everyone
B. His desire for personal wealth
C. His annoyance with his noisy neighbors
D. His fascination with technology

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. His desire to bring silence to everyone
B. His desire for personal wealth
C. His annoyance with his noisy neighbors
------------------------------

==================================================

Question 222:
Question:
Who is the author of 'Beneath the Green-Tiled Ceiling'?

Choices:
A. Abuela Montreal
B. Kwame Rodriguez
C. Antonio Seville
D. Isabella Rodriguez

Correct Answer: B
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Abuela Montreal 
B. Kwame Rodriguez 
C. Antonio Seville 
D. Isabella Rodriguez
------------------------------

==================================================

Question 223:
Question:
What is the unique feature of the 'Museum of Uninvented Tools'?

Choices:
A. It displays antiquated artifacts
B. It showcases forgotten civilizations
C. It holds magnificent artwork
D. It exhibits tools and technologies that were conceptualized but never created

Correct Answer: D
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. It displays antiquated artifacts
------------------------------

==================================================

Question 224:
Question:
Who is the author of 'My Friend, the Discontinued Model'?

Choices:
A. Ezra Williams
B. William Svendsen
C. Nigeria Lagos
D. Isolde Svendsen

Correct Answer: B
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Ezra Williams 
B. William Svendsen 
C. Nigeria Lagos 
D. Nigeria Lagos
------------------------------

==================================================

Question 225:
Question:
What does the lighthouse symbolize in the story?

Choices:
A. Impending Doom
B. Despair
C. Isolation
D. Hope and Guidance

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Impending Doom
B. Despair
------------------------------

==================================================

Question 226:
Question:
What genre does 'The Algorithm Wrote Back' belong to?

Choices:
A. Horror
B. Romance
C. Science Fiction
D. Mystery

Correct Answer: C
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. Horror
------------------------------

==================================================

Question 227:
Question:
Where does the story 'The Fork in Her Voice' take place?

Choices:
A. Prague, Czech Republic
B. Vienna, Austria
C. Budapest, Hungary
D. Munich, Germany

Correct Answer: B
Model Answer: B
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
B. Prague, Czech Republic.
------------------------------

==================================================

Question 228:
Question:
Which genre does 'Everything is a Metaphor Until It's Not' belong to?

Choices:
A. Science Fiction
B. Mystery
C. Literary Fiction
D. Romance

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Science Fiction
B. Mystery
C. Literary Fiction
D. Romance
------------------------------

==================================================

Question 229:
Question:
Who is the author of 'Forecast: Molten'?

Choices:
A. Jane Austen
B. Min-ji Rahman
C. Iris Atmo
D. J.K. Rowling

Correct Answer: B
Model Answer: Invalid
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
Jane Austen.
------------------------------

==================================================

Question 230:
Question:
What is the motivation behind Leona's research?

Choices:
A. She wanted to understand the visions in mirrors
B. She wanted to sell her findings
C. She wanted to prove the Council wrong
D. She wanted to become famous

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. She wanted to prove the Council wrong 
B. She wanted to make money
C. She wanted to be famous
------------------------------

==================================================

Question 231:
Question:
Who claimed the 'Currency of the Dead' at the end of the story?

Choices:
A. Vincent
B. The woman
C. The stranger
D. Charon

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Vincent
B. The woman
C. Charon
------------------------------

==================================================

Question 232:
Question:
Who helps the Gutter Saints by revealing her father's secret vault?

Choices:
A. Amelia
B. Maria
C. Sarah
D. Benny

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. Amelia
B. Maria
C. Sarah
D. Benny
------------------------------

==================================================

Question 233:
Question:
What is the primary theme of the story 'Caretaker of the Unsaid'?

Choices:
A. The magic of whispering woods
B. The power of spoken words
C. The importance of expressing feelings
D. The burden of silence

Correct Answer: D
Model Answer: C
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
Caretaker of the Unsaid
------------------------------

==================================================

Question 234:
Question:
Who is the author of 'Pending Further Miracles'?

Choices:
A. Toronto Canada
B. Greta Gonzalez
C. Obsidian Bell
D. Isaac Pendulum

Correct Answer: B
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Toronto Canada
------------------------------

==================================================

Question 235:
Question:
What genre does the story 'One Step Past Now' fall under?

Choices:
A. Fantasy
B. Science Fiction
C. Horror
D. Romance

Correct Answer: B
Model Answer: B
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
B. Romance
------------------------------

==================================================

Question 236:
Question:
Why did Aisling climb the ladder?

Choices:
A. Curiosity and longing for adventure
B. She was forced to
C. She was running away from home
D. Her mother told her to

Correct Answer: A
Model Answer: C
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
C. She was forced to
B. She was running away from home
------------------------------

==================================================

Question 237:
Question:
What is the main character's profession?

Choices:
A. Author
B. Professor of Linguistics
C. Painter
D. Musician

Correct Answer: B
Model Answer: B
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
B. Scientist
------------------------------

==================================================

Question 238:
Question:
What is the genre of the story?

Choices:
A. Dystopian
B. Mystery
C. Romantic
D. Comedy

Correct Answer: A
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. Drama
C. Romance
D. Comedy
------------------------------

==================================================

Question 239:
Question:
What is the genre of the 'Version Control for the Soul'?

Choices:
A. Science Fiction
B. Mystery Thriller
C. Historical Fiction
D. Romantic Comedy

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. Science Fiction
------------------------------

==================================================

Question 240:
Question:
Who is the author of 'Boxed Regrets'?

Choices:
A. Sven Flores
B. Alice
C. Malachi
D. No author mentioned

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. Sven Flores
B. Alice
C. Malachi
------------------------------

==================================================

Question 241:
Question:
Why did Mael, Yara, and Elio venture into the volcano?

Choices:
A. To explore the volcano
B. To prove their bravery
C. To coax the volcano back into slumber
D. To find a treasure

Correct Answer: C
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. To prove their bravery.
------------------------------

==================================================

Question 242:
Question:
What does Cornelius do on his last night at the museum?

Choices:
A. He invites his colleagues for a farewell party
B. He packs up his belongings
C. He sleeps next to The Sleeper
D. He leaves without saying goodbye

Correct Answer: C
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. He invites his colleagues for a farewell party.
------------------------------

==================================================

Question 243:
Question:
What was the outcome of Jenna's investigation?

Choices:
A. She couldn't solve the mystery
B. She discovered the murder was a planned conspiracy
C. She found out the town was haunted
D. She decided to move to Crepuscule permanently

Correct Answer: B
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. A successful investigation
B. A successful death
------------------------------

==================================================

Question 244:
Question:
Who is the author of 'The Exit Wears Lipstick'?

Choices:
A. Amira Perez
B. Adrian Perez
C. Phillip Amira
D. Sabrina Perez

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. Amira Perez
B. Adrian Perez
C. Phillip Amira
D. Sabrina Perez
------------------------------

==================================================

Question 245:
Question:
What happens after Clara's photographs of the mill gain recognition?

Choices:
A. The mill is demolished
B. The mill is renovated
C. Clara becomes a famous photographer
D. People start seeing the mill as a symbol of history and resilience

Correct Answer: D
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. The mill is destroyed.
------------------------------

==================================================

Question 246:
Question:
Who is the main character in 'The Unbearable Kindness of Ants'?

Choices:
A. The Kuikuro Tribe
B. Aritana
C. The Amazon Rainforest
D. Amara Youssef

Correct Answer: B
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. The Kuikuro Tribe
B. Aritana
C. The Amazon Rainforest
------------------------------

==================================================

Question 247:
Question:
What is the main theme of the story 'Pavement Beneath the Vatican'?

Choices:
A. Faith and Hope
B. Guilt and Redemption
C. Power and Corruption
D. Love and Betrayal

Correct Answer: A
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. Faith and Hope
------------------------------

==================================================

Question 248:
Question:
What was the key to reinforcing the Veil of Enigma during the Ethereal Eclipse?

Choices:
A. Kaelina's strength
B. The Song of the Ancient
C. The Void's power
D. The Council's spells

Correct Answer: B
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Kaelina's strength 
B. The Song of the Ancient 
C. The Void's power 
D. The Council's spells
------------------------------

==================================================

Question 249:
Question:
What genre does 'Subtitles for Real Life' belong to?

Choices:
A. Fantasy
B. Romance
C. Science Fiction
D. Contemporary

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Fantasy
------------------------------

==================================================

Question 250:
Question:
What does Seraphina use to weave the destinies?

Choices:
A. A loom
B. A magic wand
C. A spinning wheel
D. A crystal ball

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. A loom 
B. A magic wand 
C. A spinning wheel 
D. A crystal ball
------------------------------

==================================================

Question 251:
Question:
Who is Dr. Cyrus Quill?

Choices:
A. The creator of the Bone Radio
B. A character from a different story
C. The leader of Descent
D. A colleague of Dr. Barnes from the old world who survived on the surface

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. The creator of the Bone Radio
B. A character from a different story
C. The leader of Descent
D. A colleague of Dr. Barnes from the old world who survived on the surface
------------------------------

==================================================

Question 252:
Question:
What is the name of the town where the story 'Let the Oceans Speak' is set?

Choices:
A. Sea's Hollow
B. Mara's Hollow
C. Ocean's Hollow
D. Neptune's Hollow

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Sea's Hollow
B. Mara's Hollow
C. Ocean's Hollow
------------------------------

==================================================

Question 253:
Question:
What genre does 'Polaroids from the Other Side' belong to?

Choices:
A. Mystery
B. Thriller
C. Supernatural
D. Romance

Correct Answer: C
Model Answer: C
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
C. Thriller
------------------------------

==================================================

Question 254:
Question:
Where is the story 'Bone Radio' set?

Choices:
A. In an underground city called Descent
B. In a forest
C. In a post-apocalyptic surface world
D. In a spaceship

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. In an underground city called Descent B. In a forest C. In a post-apocalyptic surface world D. In a spaceship
------------------------------

==================================================

Question 255:
Question:
Where is the story 'Onyx Echoes in the Opera House' set?

Choices:
A. Berlin, Germany
B. Venice, Italy
C. Paris, France
D. London, England

Correct Answer: B
Model Answer: C
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
C. London, England
------------------------------

==================================================

Question 256:
Question:
What is the genre of 'The Saffron Enchantress'?

Choices:
A. Fantasy
B. Thriller
C. Romance
D. Science Fiction

Correct Answer: A
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. Thriller
------------------------------

==================================================

Question 257:
Question:
Who is the author of the story?

Choices:
A. Andrew Wang
B. Arun Wang
C. Alice Walker
D. Amelia Hartley

Correct Answer: B
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Andrew Wang
B. Arun Wang
C. Alice Walker
D. Amelia Hartley
------------------------------

==================================================

Question 258:
Question:
Why is the book known as 'Redacted' significant in the story?

Choices:
A. It serves as a map
B. It reveals a hidden prophecy
C. It holds the city's law
D. It contains a spell to banish the moon

Correct Answer: B
Model Answer: B
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
B. Redacted is significant because it reveals a hidden prophecy that could have significant implications for the story. 
C. It is a spell to banish the moon.
------------------------------

==================================================

Question 259:
Question:
What role does Lysia play in the story?

Choices:
A. She is the narrator
B. She is the antagonist
C. She is a passive observer
D. She is the protagonist

Correct Answer: D
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. She is the narrator and is the antagonist.
------------------------------

==================================================

Question 260:
Question:
Who is the author of 'Three Bridges, All Missing'?

Choices:
A. Arthur Bernard
B. Unknown
C. Gladys
D. Olu Park

Correct Answer: D
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. Arthur Bernard
C. Gladys
D. Olu Park
------------------------------

==================================================

Question 261:
Question:
Where is the story 'The Echoes of Forgotten Legends' set?

Choices:
A. Berlin, Germany
B. The kingdom of Elara
C. The Academy of Echoes
D. Echoless Plains

Correct Answer: B
Model Answer: B
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
B. Berlin, Germany
------------------------------

==================================================

Question 262:
Question:
What was Serranos' internal struggle?

Choices:
A. Finding a mate
B. Finding his lost family
C. Finding his purpose in life
D. Finding his next meal

Correct Answer: C
Model Answer: C
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
C. Finding his purpose in life
------------------------------

==================================================

Question 263:
Question:
What does Alfons discover under the floorboard?

Choices:
A. An old book
B. A detailed map of the bookstore
C. A secret room
D. A letter from Amelia Lancaster

Correct Answer: B
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. The old book 
B. The map of the bookstore
------------------------------

==================================================

Question 264:
Question:
Who is the author of the story 'Lucid'?

Choices:
A. Lara Shaw
B. Lars Sow
C. Luna Snow
D. Liam Stone

Correct Answer: B
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Lara Shaw 
B. Lars Sow
C. Luna Snow
D. Liam Stone
------------------------------

==================================================

Question 265:
Question:
In what city was the protagonist born?

Choices:
A. Nu-Delhi
B. New Seattle
C. New Tokyo
D. New York

Correct Answer: B
Model Answer: C
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
C. New Tokyo
------------------------------

==================================================

Question 266:
Question:
What was the final act of Dr. Alistair Granger?

Choices:
A. He destroyed the quantum hub
B. He started a war
C. He committed suicide
D. He implemented his mortality code into the central quantum hub

Correct Answer: D
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. He destroyed the quantum hub
------------------------------

==================================================

Question 267:
Question:
What is the genre of the story 'Bartertown'?

Choices:
A. Comedy
B. Romance
C. Mystery
D. Dystopian

Correct Answer: D
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. Comedy
------------------------------

==================================================

Question 268:
Question:
What is Elsa's profession?

Choices:
A. AI Psychologist
B. Memory Architect
C. Data Scientist
D. Software Developer

Correct Answer: B
Model Answer: B
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
B. AI Psychologist
------------------------------

==================================================

Question 269:
Question:
What is the significance of the comet in the story?

Choices:
A. It causes Claire's transfer
B. It signals the start of a war
C. It is a sign of bad luck
D. It leads Claire to Aiden

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. It is a sign of bad luck, and Claire is likely to be in trouble in the future.
------------------------------

==================================================

Question 270:
Question:
Where did the story take place?

Choices:
A. Oakville
B. Beirut, Lebanon
C. Ravensbrook
D. Hootstown

Correct Answer: C
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. Oakville
------------------------------

==================================================

Question 271:
Question:
What is the role of the Temporal Digestor?

Choices:
A. It is a weapon used to fight against other beings
B. It is a tool for building structures
C. It converts time fragments into sustenance
D. It helps the Time Eaters move in time

Correct Answer: C
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. It is a weapon used to fight against other beings.
------------------------------

==================================================

Question 272:
Question:
Who is the author of the story 'Lanternfish'?

Choices:
A. Fatima Martinez
B. George Orwell
C. J.K. Rowling
D. Jane Austen

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. Fatima Martinez 
B. George Orwell
C. J.K. Rowling
------------------------------

==================================================

Question 273:
Question:
Who is Balder?

Choices:
A. A villager
B. A wizard
C. A shadow creature
D. A mountain

Correct Answer: B
Model Answer: C
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
C. A villager
------------------------------

==================================================

Question 274:
Question:
What did the tower desire?

Choices:
A. To be the tallest tower in the world
B. To be completed
C. Freedom
D. To be a star

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. To be the tallest tower in the world
------------------------------

==================================================

Question 275:
Question:
Who is the author of the story?

Choices:
A. King Alaric
B. Babatunde Patel
C. Erik
D. Orion

Correct Answer: B
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. King Alaric
B. Babatunde Patel
C. Erik
------------------------------

==================================================

Question 276:
Question:
Who is the author of 'Glass Doesn't Burn'?

Choices:
A. Amelia Fletcher
B. Henry
C. Linnea Ramirez
D. Marcus Kane

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Amelia Fletcher
------------------------------

==================================================

Question 277:
Question:
Who was able to empathize with the tower's plight?

Choices:
A. The builders
B. The architects
C. Myrra
D. The queen

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Myrra
B. Myrra
C. Myrra
D. Myrra
------------------------------

==================================================

Question 278:
Question:
Who does Sylvia approach for help?

Choices:
A. The police
B. Dr. Isaac Langley
C. Her boss at QuantumTech
D. No one

Correct Answer: B
Model Answer: B
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
B. Dr. Isaac Langley 
C. Sylvia
------------------------------

==================================================

Question 279:
Question:
What is the primary location of the story?

Choices:
A. Brisbane
B. Lux
C. Nyx
D. Earth

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Brisbane
B. Lux
C. Nyx
D. Earth
------------------------------

==================================================

Question 280:
Question:
What genre does the story fall under?

Choices:
A. Mystery
B. Science Fiction
C. Romance
D. Historical Fiction

Correct Answer: B
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Mystery
B. Science Fiction
C. Romance
D. Historical Fiction
------------------------------

==================================================

Question 281:
Question:
Where does the story take place?

Choices:
A. Auckland, New Zealand
B. Edinburgh, Scotland
C. Sydney, Australia
D. Vancouver, Canada

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. Auckland, New Zealand
B. Edinburgh, Scotland
C. Sydney, Australia
------------------------------

==================================================

Question 282:
Question:
What is the central theme of the story 'Varnished Bones and Broken Promises'?

Choices:
A. Love and loss
B. Reincarnation
C. Adventure and discovery
D. Betrayal and deceit

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Love and loss
B. Reincarnation
C. Adventure and discovery
D. Betrayal and deceit
------------------------------

==================================================

Question 283:
Question:
What is the significance of the library in the story?

Choices:
A. It is where Flinch finds his food
B. It is the place where Flinch meets other survivors
C. It is the place where Flinch hides during the earthquake
D. It is the place where Flinch finds a map of the city

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. The importance of the library in the story is significant because it is where Flinch finds his food and his companions.  B. It is the place where Flinch hides during the earthquake, and it is the place where he meets other survivors
------------------------------

==================================================

Question 284:
Question:
Who is the author of 'The Probability of Lanterns'?

Choices:
A. Mia
B. Xiao Eze
C. Elden
D. Lunar Alchemist

Correct Answer: B
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Mia
------------------------------

==================================================

Question 285:
Question:
What genre is the story 'Sermons from a Vending Machine'?

Choices:
A. Romance
B. Science Fiction
C. Mystery
D. Horror

Correct Answer: B
Model Answer: C
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
C. Science Fiction
------------------------------

==================================================

Question 286:
Question:
What does Leona's 'Mirror Tuner' do?

Choices:
A. It amplifies the visions of alternate realities
B. It destroys mirrors
C. It blocks the visions of alternate realities
D. It controls the frequency of the alternate realities seen through mirrors

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. It amplifies visions of alternate realities
------------------------------

==================================================

Question 287:
Question:
Where is Gregory Doran located?

Choices:
A. Lagos, Nigeria
B. New York, USA
C. London, England
D. Paris, France

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. Lagos, Nigeria
------------------------------

==================================================

Question 288:
Question:
In what year was 'The Acrobat's Last Variable' published?

Choices:
A. 2020
B. 2023
C. 2015
D. 2030

Correct Answer: B
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. 2020
------------------------------

==================================================

Question 289:
Question:
What is the genre of the story?

Choices:
A. Thriller
B. Horror
C. Romance
D. Fantasy

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Thriller
B. Horror
C. Romance
------------------------------

==================================================

Question 290:
Question:
Who is the author of 'Short Circuit Psalms'?

Choices:
A. Silicon Heart
B. Kenya Nairobi
C. Xiao Rodriguez
D. Hymn

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Silicon Heart
------------------------------

==================================================

Question 291:
Question:
Who is the author of 'Things We Called Wind'?

Choices:
A. Agatha Christie
B. Ernest Hemingway
C. Gabriel Garcia Marquez
D. Kwame Eriksen

Correct Answer: D
Model Answer: C
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
C. Agatha Christie
------------------------------

==================================================

Question 292:
Question:
Who is the author of 'Paper Zoo'?

Choices:
A. George R.R. Martin
B. J.K. Rowling
C. Amara Uzoma
D. Stephen King

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. George R.R. Martin
------------------------------

==================================================

Question 293:
Question:
What genre does 'The Fifth Machine That Worked' fall under?

Choices:
A. Romance
B. Fantasy
C. Horror
D. Science Fiction

Correct Answer: D
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. Romance
------------------------------

==================================================

Question 294:
Question:
What is the genre of the story 'The Silent Orchestra'?

Choices:
A. Fantasy
B. Literary Fiction
C. Mystery
D. Biography

Correct Answer: B
Model Answer: B
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
B. Fantasy
------------------------------

==================================================

Question 295:
Question:
What do the locals of Eterna think of the Department of Unfinished Business?

Choices:
A. They regularly visit it
B. They think it's a tourist attraction
C. They believe it's a cursed place
D. They speak of it only in hushed whispers

Correct Answer: D
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. They think it's a cursed place
------------------------------

==================================================

Question 296:
Question:
What was the major change in the world in 2235?

Choices:
A. People started wearing different clothes
B. The world was invaded by aliens
C. Humanity evolved into a new species
D. The world had gone through radical climate change

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. major change in the world in 2235
------------------------------

==================================================

Question 297:
Question:
Who is the author of 'The Plagiarized Uprising'?

Choices:
A. Eris All-Mind
B. Mei Hassan
C. Novus Plagiarist
D. John Smith

Correct Answer: B
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Eris All-Mind 
B. Mei Hassan 
C. John Smith
------------------------------

==================================================

Question 298:
Question:
What is Solaris's motivation for trying to manifest lightning without a storm?

Choices:
A. To become a living legend
B. To embrace his heritage
C. To prevent a calamitous tempest
D. All of the above

Correct Answer: D
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. To become a living legend.
------------------------------

==================================================

Question 299:
Question:
What is the main lesson that Marshall Kent learns from the Chameleon?

Choices:
A. Disappearance is about physical invisibility
B. Disappearance is about changing one's identity
C. Disappearance is about blending into the background
D. Disappearance is about running away

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Disappearance is about changing one's identity
B. Disappearance is about blending into the background
C. Disappearance is about running away
------------------------------

==================================================

Question 300:
Question:
Why did the tribe's harvests begin to dwindle and the fish in the river turn scarce?

Choices:
A. Because of a disease outbreak
B. Due to a natural disaster
C. Because of a tribal curse
D. Due to their unbalanced actions towards the rainforest

Correct Answer: D
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. Because of a disease outbreak
------------------------------

==================================================

Question 301:
Question:
What is the 'Astronaut’s Laundry List' in the story?

Choices:
A. A list of names of astronauts
B. A list of astronauts' personal belongings
C. A list of laundry items for astronauts
D. A list of tasks to prepare for a mission

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. A list of names of astronauts 
B. A list of astronauts' personal belongings
------------------------------

==================================================

Question 302:
Question:
What was the initial outcome of Project Green Earth?

Choices:
A. It was an instant success
B. It was never approved by the Council of Generals
C. It showed promising results but progress plateaued
D. It was a failure from the start

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. It was an instant success.
B. It was never approved by the Council of Generals.
------------------------------

==================================================

Question 303:
Question:
What title is found on the spine of the book Professor Clifford discovered?

Choices:
A. The Unseen Chronicles
B. Chronicles of the Hidden
C. The Chronicles of the Unseen
D. The Hidden Chronicles

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. The Unseen Chronicles
------------------------------

==================================================

Question 304:
Question:
What is Aristotle's final creation?

Choices:
A. A teleporter
B. A time-bending machine
C. A levitating toaster
D. The Dream Manifestor

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. A time-bending machine
B. A levitating toaster
C. A time-bending machine
D. A time-bending machine
------------------------------

==================================================

Question 305:
Question:
What is the main theme of the story?

Choices:
A. Human resilience and control over destiny
B. The dangers of artificial intelligence
C. The end of the world
D. The power of teamwork

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. Human resilience and control over destiny
------------------------------

==================================================

Question 306:
Question:
Who is the author of 'Mornings in the Wrong Time Zone'?

Choices:
A. Haruki Murakami
B. Jin Mensah
C. John Steinbeck
D. Virginia Woolf

Correct Answer: B
Model Answer: B
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
B. Haruki Murakami
------------------------------

==================================================

Question 307:
Question:
Who is the author of 'Crossroads and Constellations: Destinies Aligned'?

Choices:
A. Arun Mensah
B. Sky Weaver
C. Eridanus
D. Montem Aspernatur

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. Arun Mensah
B. Sky Weaver
C. Eridanus
------------------------------

==================================================

Question 308:
Question:
Who is Eamon in the story?

Choices:
A. A war veteran
B. A widower
C. A traveller
D. The author

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. A war veteran 
B. A widower 
C. A traveller 
D. The author
------------------------------

==================================================

Question 309:
Question:
Why does Sylvia not go to the police?

Choices:
A. She doesn't trust them
B. She thinks they're involved
C. She fears they won't believe her
D. Any undue activity in the code could trigger the catastrophe prematurely

Correct Answer: D
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. She doesn't trust them because she fears they won't believe her.
------------------------------

==================================================

Question 310:
Question:
Who is the protagonist of 'The Laws of Falling Objects'?

Choices:
A. The Moon
B. The Gravitational Equalizer
C. Newton
D. Amelia

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. The Moon
B. The Gravitational Equalizer
------------------------------

==================================================

Question 311:
Question:
Why did Dr. Norah Lloyd continue her work in the factory?

Choices:
A. She wanted to manipulate time
B. She wanted to prove her colleagues wrong
C. She was forced to
D. She was bored

Correct Answer: A
Model Answer: C
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
C. She was forced to do so.
------------------------------

==================================================

Question 312:
Question:
Why does Elysian create the instrument 'Seraph's Echo'?

Choices:
A. To win a music competition
B. To sell it for a high price
C. To share the divine symphony with his village
D. To impress the ancient goddess

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. To win a music competition
B. To sell it for a high price
C. To share the divine symphony with his village
D. To impress the ancient goddess
------------------------------

==================================================

Question 313:
Question:
Why did Luciano decide to teach his sonata to Isabella?

Choices:
A. He wanted to become famous again
B. He was afraid of dying alone
C. He was paid a large sum
D. He saw a reflection of his younger self in her

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. B. C. D.
------------------------------

==================================================

Question 314:
Question:
In which genre does 'The Kid Who Owned the Sky' fall?

Choices:
A. Historical Fiction
B. Thriller
C. Romance
D. Fantasy

Correct Answer: D
Model Answer: C
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
C. Romance
------------------------------

==================================================

Question 315:
Question:
When was 'Through the Labyrinth of Love' published?

Choices:
A. January 01, 2023
B. September 30, 2021
C. June 12, 2022
D. May 03, 2023

Correct Answer: D
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. January 01, 2023
------------------------------

==================================================

Question 316:
Question:
Why did Lyra decide to follow the Instructions every day?

Choices:
A. She was curious about the present and the now
B. She wanted to find a way to save the world
C. She was bored with her job in the memory fields
D. She thought it would help her escape Eternis

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. B. C. D
------------------------------

==================================================

Question 317:
Question:
What motivates Harold to finish the story for the woman?

Choices:
A. Remembering the woman's mysterious aura
B. Desire for money
C. Pressure from his boss
D. Fear of failure

Correct Answer: A
Model Answer: C
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
C. A desire to finish the story for the woman.
------------------------------

==================================================

Question 318:
Question:
What is the role of the Ministry of Dreams?

Choices:
A. To enforce laws
B. To interpret dreams
C. To provide counseling
D. To govern the phenomenon of dreams shaping reality

Correct Answer: D
Model Answer: B
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
B. To enforce laws.
------------------------------

==================================================

Question 319:
Question:
What is the main theme of the story?

Choices:
A. Friendship
B. Power and corruption
C. Perseverance and innovation
D. Love and loss

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Friendship 
B. Power and Corruption 
C. Perseverance and Innovation 
D. Love and Loss
------------------------------

==================================================

Question 320:
Question:
Why does Eolan falter during his journey across the bridge?

Choices:
A. He gets tired
B. He is attacked by a mystical creature
C. He forgets the directions
D. He hears the whispers of the chasm, reminding him of previous failures

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. He gets tired
B. He is attacked by a mystical creature
C. He hears the whispers of the chasm, reminding him of previous failures
D. He hears the whispers of the chasm, reminding him of previous failures
------------------------------

==================================================

Question 321:
Question:
Which city is the story set in?

Choices:
A. Chicago
B. Wellington
C. Sydney
D. Analora

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Chicago
------------------------------

==================================================

Question 322:
Question:
When was 'We Folded the Sky Too Early' published?

Choices:
A. May 17, 2020
B. July 17, 2019
C. May 17, 2019
D. July 17, 2020

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. May 17, 2020
B. July 17, 2019
------------------------------

==================================================

Question 323:
Question:
What is Claire's occupation?

Choices:
A. A nomadic tribe leader
B. An astronomer
C. A shepherd
D. A dancer

Correct Answer: B
Model Answer: B
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
B. A nomadic tribe leader
C. An astronomer
------------------------------

==================================================

Question 324:
Question:
What was the missing piece Adrian discovered for the Halcyon machine?

Choices:
A. A celestial message
B. A human core
C. An elusive algorithm
D. A forgotten piece of technology

Correct Answer: B
Model Answer: B
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
B. A celestial message
------------------------------

==================================================

Question 325:
Question:
What is the primary theme of the story?

Choices:
A. Betrayal
B. Love
C. Revenge
D. Unity and Cooperation

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Betrayal
B. Love
C. Revenge
D. Unity and Cooperation
------------------------------

==================================================

Question 326:
Question:
When was 'The Algorithm Wrote Back' published?

Choices:
A. April 14, 2024
B. April 14, 2020
C. April 04, 2020
D. April 04, 2024

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. April 14, 2024
B. April 14, 2020
C. April 04, 2020
D. April 04, 2024
------------------------------

==================================================

Question 327:
Question:
How did Madame Rousseau die?

Choices:
A. She died of old age
B. She was poisoned by her roses
C. She was guillotined
D. She was shot

Correct Answer: B
Model Answer: B
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
B. She was poisoned by her roses
------------------------------

==================================================

Question 328:
Question:
What is the genre of the story?

Choices:
A. Non-fiction
B. Thriller
C. Fantasy
D. Romance

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Thriller
B. Fantasy
C. Romance
------------------------------

==================================================

Question 329:
Question:
Why does Thomas visit a hacker in prison?

Choices:
A. The hacker has information about the Invisible Predator
B. The hacker is an old friend
C. He needs help accessing the Deep Web
D. He believes the hacker is the Watcher

Correct Answer: D
Model Answer: C
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
C. The hacker is an old friend.
------------------------------

==================================================

Question 330:
Question:
What is unique about Irena's voice?

Choices:
A. She can mimic any voice she hears
B. She can sing very high notes
C. She can sing in two distinct voices simultaneously
D. She can sing very low notes

Correct Answer: C
Model Answer: C
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
C. She can sing in two distinct voices simultaneously
------------------------------

==================================================

Question 331:
Question:
What is the significance of the crimson scarf in the story?

Choices:
A. It is a coded distress call
B. It is a family heirloom
C. It is a gift from Mr. Hendricks to Ms. Lorna
D. It is a fashion statement

Correct Answer: A
Model Answer: C
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
C. It is a coded distress call.
------------------------------

==================================================

Question 332:
Question:
Why did the museum's glass not melt in the fire?

Choices:
A. The glass contained Borax
B. The glass was enchanted
C. The fire wasn't hot enough
D. The fire was an illusion

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. The glass contained Borax  B. The glass was enchanted  C. The fire wasn't hot enough  D. The fire was an illusion
------------------------------

==================================================

Question 333:
Question:
Who is the author of 'Rain Forecasted in Binary'?

Choices:
A. Unknown
B. Alice Blake
C. Ahmad Flores
D. International Weather Center

Correct Answer: C
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Unknown
B. Alice Blake
C. International Weather Center
D. International Weather Center
------------------------------

==================================================

Question 334:
Question:
What does the stranger do after hearing the stories from Agnes?

Choices:
A. He sketches the narratives
B. He writes a book
C. He buys the Chesterton House
D. He leaves the town

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. He sketches the narratives and writes a book
------------------------------

==================================================

Question 335:
Question:
What is the genre of 'Mirrors Were Banned That Year'?

Choices:
A. Horror
B. Historical Fiction
C. Romance
D. Science Fiction

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Horror
B. Historical Fiction
C. Romance
D. Science Fiction
------------------------------

==================================================

Question 336:
Question:
What revelation does Thalen, the Seeker, uncover?

Choices:
A. The Land of Mostly Tuesdays is a curse
B. The Land of Mostly Tuesdays represents life's cyclical nature
C. The Land of Mostly Tuesdays will soon disappear
D. The Land of Mostly Tuesdays is a dream

Correct Answer: B
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. The Land of Mostly Tuesdays is a curse
B. The Land of Mostly Tuesdays represents life's cyclical nature
C. The Land of Mostly Tuesdays will soon disappear
D. The Land of Mostly Tuesdays is a dream
------------------------------

==================================================

Question 337:
Question:
What is the first miracle that happens after Isaac rings the bell?

Choices:
A. A harsh drought strikes Obsidian
B. The town's people turn into stone
C. The Miracle Bell is destroyed
D. The town of Obsidian disappears

Correct Answer: A
Model Answer: A
Is Correct: True

Complete Model Response:
------------------------------
A. A harsh drought strikes Obsidian 
B. The town of Obsidian disappears
C. The Miracle Bell is destroyed
------------------------------

==================================================

Question 338:
Question:
What is the genre of the story 'Oath of the Laundry Clerk'?

Choices:
A. Romance
B. Comedy
C. Science Fiction
D. Mystery

Correct Answer: D
Model Answer: A
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
A. Romance
------------------------------

==================================================

