Story Model Evaluation Results (No Context, 10% sample)
===============================================

Overall Summary:
--------------
Total Questions in Dataset: 0
Questions Evaluated (10% sample): 15
Total Correct Answers: 0
Overall Accuracy: 0.00%

test Split:
  Total Questions in Split: 0
  Questions Evaluated: 15
  Correct Answers: 0
  Accuracy: 0.00%

n:
What is Jack Cook's phone number?

Choices:
A. (407) 555-8520
B. (213) 555-3950
C. (503) 555-1654
D. (718) 555-3031

Correct Answer: D
Model Answer: Invalid
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
model
(718) 555-3031
------------------------------

==================================================

Question 2:
Question:
What is Penelope Stewart's phone number?

Choices:
A. (718) 555-7260
B. (617) 555-5311
C. (302) 555-7793
D. (213) 555-3950

Correct Answer: D
Model Answer: Invalid
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------

------------------------------

==================================================

Question 3:
Question:
What is Emma Martinez's phone number?

Choices:
A. (213) 555-1027
B. (202) 555-1710
C. (617) 555-5311
D. (407) 555-3714

Correct Answer: A
Model Answer: Invalid
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------
model
A. (213) 555-1027
------------------------------

==================================================

Question 4:
Question:
What is Liam Clark's phone number?

Choices:
A. (415) 555-9651
B. (407) 555-3714
C. (503) 555-1654
D. (646) 555-4118

Correct Answer: B
Model Answer: Invalid
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------

------------------------------

==================================================

Question 5:
Question:
What is Lily Martinez's phone number?

Choices:
A. (302) 555-7455
B. (407) 555-8520
C. (213) 555-6551
D. (312) 555-3412

Correct Answer: D
Model Answer: Invalid
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------

------------------------------

==================================================

Question 6:
Question:
What is Lucas Cook's phone number?

Choices:
A. (503) 555-7606
B. (415) 555-6783
C. (312) 555-3363
D. (503) 555-8910

Correct Answer: A
Model Answer: Invalid
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------

------------------------------

==================================================

Question 7:
Question:
What is Lillian Morgan's phone number?

Choices:
A. (617) 555-1135
B. (617) 555-5311
C. (407) 555-7130
D. (202) 555-9744

Correct Answer: C
Model Answer: Invalid
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------

------------------------------

==================================================

Question 8:
Question:
What is Penelope Allen's phone number?

Choices:
A. (312) 555-3363
B. (213) 555-2236
C. (646) 555-1470
D. (718) 555-3031

Correct Answer: C
Model Answer: Invalid
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------

------------------------------

==================================================

Question 9:
Question:
What is Layla Nelson's phone number?

Choices:
A. (312) 555-3363
B. (718) 555-9707
C. (302) 555-7793
D. (503) 555-8125

Correct Answer: B
Model Answer: Invalid
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------

------------------------------

==================================================

Question 10:
Question:
What is Avery Walker's phone number?

Choices:
A. (213) 555-3950
B. (617) 555-2502
C. (312) 555-8553
D. (415) 555-2046

Correct Answer: B
Model Answer: Invalid
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------

------------------------------

==================================================

Question 11:
Question:
What is John Jackson's phone number?

Choices:
A. (407) 555-3635
B. (617) 555-5311
C. (202) 555-6525
D. (407) 555-6864

Correct Answer: B
Model Answer: Invalid
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------

------------------------------

==================================================

Question 12:
Question:
What is Ava Wright's phone number?

Choices:
A. (302) 555-4649
B. (202) 555-6525
C. (213) 555-2236
D. (415) 555-8462

Correct Answer: A
Model Answer: Invalid
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------

------------------------------

==================================================

Question 13:
Question:
What is Ava White's phone number?

Choices:
A. (407) 555-5691
B. (213) 555-9844
C. (617) 555-5311
D. (415) 555-2046

Correct Answer: B
Model Answer: Invalid
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------

------------------------------

==================================================

Question 14:
Question:
What is Samuel Nelson's phone number?

Choices:
A. (646) 555-1651
B. (617) 555-2502
C. (407) 555-1677
D. (503) 555-2846

Correct Answer: D
Model Answer: Invalid
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------

------------------------------

==================================================

Question 15:
Question:
What is Chloe Thompson's phone number?

Choices:
A. (213) 555-6551
B. (312) 555-3412
C. (302) 555-4195
D. (407) 555-1787

Correct Answer: A
Model Answer: Invalid
Is Correct: False

Complete Model Response:
------------------------------

------------------------------

==================================================

